我出軌

我女朋友平均每2個星期就會發一個我出軌既夢，之後佢起身就會發脾氣打爆晒所有玻璃既野，但我基本上日日都同佢係埋一齊，我出軌既機率係0同埋我淨係中意佢一個，有咩方法可以幫助佢唔好再發呢d夢

真係出一次

你自斷啦

分手保平安

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

介紹另一條比佢

唔好比佢訓教